(孝子)去警署話無printer報唔到失 點搞?

呀娘今日下晝1700左右, 係南昌街元州街公廁唔知左電話同身分證
去警署報失, 差館話無printer所以報唔到
不過最重要都係想問下有無好心人執到
可以比番我呀娘

南昌街同元州街交界個公廁

無printer係佢責任喎，叫佢用手寫

D黑警又想蛇王

呀娘佢周圍走完一輪先同我講, 宜家已經上網幫佢報失左
btw 推post求好心人可以比番出黎

佢叫我呀娘過兩日再黎報失

呀SIR無printer唔使你教
認真:去第間警署報得唔得?

以前未有電腦個陣 d 警察係點樣處理報失手續？

問佢遲兩日出糧得唔得
投訴佢啦巴打

上次去報失 黑警笑笑口叫我唔洗再黎架啦 有電子報失

有電子報失就唔做親身報失？

呀娘都本身諗住再去長沙灣定深水埗警署, 不過幫佢上網報左就算

最新更新係 個電話已經打唔通

佢話係囉 兩個黑警異口同聲講

有冇報失埋部printer

都有用既, 所以我都用左電子報失, 只係無諗過警署會無printer, 所以做唔到報失

投訴囉

笑左 笑埋右

有得就咁上網報失

上網報完仲去差館做咩？
搵到佢會打比你
年幾前試過

係我媽去警署諗住報失，但話無printer。之後我媽先同我講佢唔見左電話，咁之後我就上網幫佢報失啦～